魯比奧將晤麥康奈爾商討香港人權與民主法案表決

美國共和黨參議員魯比奧與參議院外交關係委員會主席里施，下星期將會與負責安排參議院表決議程的參議院多數黨領袖麥康奈爾會面，討論《香港人權與民主法案》在參議院全院表決的時間表。

眾議院上月16日全院通過《香港人權與民主法案》，魯比奧原本預期，參議院可以在10月底前通過，但法案至今仍未排上參議院的表決議程，引發多名跨黨派議員不滿，矛頭指向麥康奈爾。

有分析認為，麥康奈爾拖延法案表決，以便中美簽署貿易協議。

Source

想拖？個個都不滿你 個個都想懲罰班港共狗官同黑警 唔好再拖啦姐姐全家既美國籍同謝sir老婆張綠卡byebye

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！